撐修例班人呢？

之前又話有80萬人既？
龜縮晒去邊？
搵日出黎行下囉

去左美國領事館 不過目測連80人都冇

咪有條gif影左囉 190萬加隻狗

撐例班人：我喺屋企嘆冷氣做下鍵戰唔好？遊行？太熱喇 不了不了

唔夠錢出糧 返晒屋企

親耳聽到

深藍廢老 : 你估我地好似你班後生仔咁得閒出黎搞事呀 ? 唔洗做咩你估 ?

但係據我所知條廢老都係日日公園打等

人無恥便無敵

今日星期日仲要去同大媽係公園跳老舞，邊得閒啊。但又唔知點解反送中又會有咁多老人家去？

啲深藍廢老得把口架咋 講就凶狠 做就碌撚

有張gif影到得唔夠20人

咁撚豬既人都生存到 香港真係福地

80萬人 出1%當佢贏

縮返落老母個閪

80人就夠錢俾
80萬人 不了

全陪嚇到入哂林鄭老母個閪窿